養龜既濾水器

有冇人有介紹。
同埋有冇d濾水器係入電池嫁
因為放龜既位同個插頭既位置差好遠

你不如問有冇濾水器係自動發電?
btw唔識用拖版?